3表哥灌醉表妹輪姦 月經來也不放過

【星島日報報道】台灣高雄發生3名表哥灌醉表妹輪姦，令人髮指事件，期間發現表妹月經來，卻仍不放過，表妹其後報警拉人，高雄地院審理，將這3人依妨害性自主罪，分別判囚8年至8年半不等。

事發在去年11月間，該3名分別26歲至23歲的禽獸表哥，設局騙表妹外出遊玩，在旅館4人同住一房，之後到便利店買威士忌、紅酒、啤酒、冰火等酒精飲料以及保險套，提議在房內玩撲克牌，輸的人罰喝酒，用酒灌醉表妹後趁機輪姦表妹。表妹喝醉酒睡到一半，發現遭人性侵，還聽到拍照的聲音，當下大喊不要及反抗，但被對方抓著。

她隔天醒來之後，隨即報警，事後她的媽媽及表哥的媽媽均勸她原諒3名表哥，還幫他們3人講好話。

合議庭認為，3人雖以80萬新台幣與被害人和解，但3人共同輪姦具有至親關係表妹，難認有何可憫恕之情，犯罪行徑大膽，對於被害人造成難以磨滅永久性創傷，對女性身體自主權毫無尊重，惡性重大，判其中兩人監禁8年半，另外一人判囚8年，全案可上訴。

8年...

哦尼醬 也咩爹咕打哂 哦尼醬 打咩 哦尼醬 易也

她隔天醒來之後，隨即報警，事後她的媽媽及表哥的媽媽均勸她原諒3名表哥，還幫他們3人講好話。

痴撚線

戇鳩老母

事後她的媽媽及表哥的媽媽均勸她原諒3名表哥，還幫他們3人講好話

呢啲仆街唔死無撚柒用

台灣仔真係淨係識扑野

個老母可能細個果時都係比佢表哥姦完，呀婆都係叫佢唔好搞大佢

嗰幾個阿媽真係on9，3個仔要坐8年條女應該日日都俾班親戚鞭屍，之後有排佢受，好撚慘

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

未入已估到係台灣

台灣 again

可惜係高雄

越來越似印度啦

交合行淫，行淫交合

睇標題以為係新北市

痴撚線台灣

拍照個照去左邊

高雄